痴撚線線屈享哥係JJ拍面人

就算係 都係被拍面者啦

原來無需一個罪證顛覆我生命 人從來行錯一步便罪成

撐享哥

報警啦

鏗哥比人老屈係加害人

咁不如順水推舟報警啦

你話比人屈左做犯法野

主動協助調查

咁呢單野就會比警察接手

警察會查成件事既刑事成份

搵返真果個加害人出來

到時犯左法既人就會受應有法律制裁

有無人知有咩罪可以入jj佬

......999